緊急 走失主子

地點：某舊式屋邨平台
時間：尋晚十一點左右
主子特徵：六個月，虎紋貓，啡色頸圈，好貪玩。
如發現先keep貓(主子唔會抓人，未試過咬人，防衛能力零），再通知我。

睇REDDIT講 佢地走失貓 會拎自己屋企個垃圾筒放出出面 隻貓聞到就會識路返黎

唔知香港啱唔啱用

地點 相都無點幫

石梨一邨平台

幫幫手

Fb已經出左

push

有無相比人睇睇咩樣